其實人係咪真係相由心生？？

有冇啲個樣好撚仆街
但心地好好既人？？

你好肉酸

樓主

深水埗明哥？

冇

#2,3,4 賓哥教下你啲𡃁

我淨係知樓主又樣衰，又周街屙屎咁無公德心

又真係有

講真佩清算英明神武

圖右

賓哥啲𡃁仲戇鳩過主人

樓主樣同心地都係一個死仆街

快過ON撚9

世清啦， 佢真人個樣都似隻鵪鶉

咁世清心地係幾好
驚宇狗受傷

主人唔戇鳩 屌你

幫佢講說話？

唔算 都係公道講句

樣就唔知 但我係媽媽生

我以為係自己

唔怪得佩哥咁靚仔